無獎競猜遊戲：幾點封

每人寫低一個時間
最接近嘅ching會獲置頂嘉許

我先
08:00封
因為比埋night shift嘅人番屋企

03:00!

Lm看花生

5-6am

６：００

6點, 講左啦

5點電視電台宣佈
6點封

6點

恭喜ching
你最接近4am